建築撚入：點解可以咁大塊外牆甩落嚟

3日一層

用膠水痴

紙片？

鬼國質素嚟講已經係算好
唔係成棟塌仲想點

絕對合格
標準要求係唔會成幢大廈外牆脫落

條友仲想用力扯返埋果下先好笑

中国特色施工方案

估計樓宇質素並冇問題
只係遇上三百年一遇嘅腳力

應該係收維修ORDER折走危險部分多, 佢個動作似借力去隻腳度多過扯番埋.

一片片飄落去果啲，唔通係..

都未成棟冧幾好質素呀

點解會飄

建築撚表示唔明個外牆咩黎，批盪都冇理由咁厚,石矢冇咩理由踢得郁

有D一張張既野飄出黎
肯定有偷工減料啦

以為個人係anime黎

幅牆無鐵既

再大塊d都仲得

飄出黎
發泡膠黎

紙皮屋

外牆紙皮石冇紳縮逢

紙皮都得 咁condom都得啦

係喎!! foamboard嚟架....?!!